有冇人成日覺得自己身患重疾？

好多病都冇病徵
我生活習慣又咁差...
準備一月做一次全身檢查

有，去睇左醫生好多次，但次次醫生都話冇野話我心理作用

一日都怪自己生活習慣唔好
夜訓 飲酒 餐餐出街食 小運動
唉 如果體檢結果冇大礙我一定會改

樓主幾多歲

25